正式宣布twice 同 blackpink 就係下一隊snsd 同 2ne1

一隊首日係日本賣五萬隻
一隊新歌上埋billboard 前列位置
屈g

Twice？不了

黑粉真係正

🤙🏻jili jili🤙🏻

佢地d 衫好正

bp正好撚多

邊能個snsd
Twice

snsd = alan
twice = 學友

日本賣五萬隻其實算咩成績？

咪玩啦 2隊都未夠班囉
利申 sone once

贏bts
同exo小分隊差唔多

林三歲（允兒）

最後勝利應該係black pink

本身我都以為2ne1可以走得好遠
屌你老母 仆街豬西minzy

你話TWICE有得同少時比.我都還可以認同...但BLACKPINK點同2NE1比就好似有啲距離囉...雖然係好正,暫時啲歌好型好搶耳...但來來去去都係泰妹RAP 一輪咁囉....搞笑又唔係好得...咁耐連團綜都未有!
仲有TWICE都話進軍日本吖...SNSD同2NE1都叫向國際進軍...

咁BP 你話可以去邊?

咁BP遲成年出道，有咁嘅人氣，外國又有咁多飯都算係咁啦

利申：once，但係今次覺得마지막처럼真係好正

女團講咩最後勝利丫
強如少時都係得小數撈得好

學友>alan

billboard 都算外國其中一個指標啦
再唔係泰國囉
bp d youtube佢地貢獻好多

2隊都鐘意 但bp>all

兩隊都鍾意ho ball

不要侮辱2ne1

做好本土先講啦 仲有bp點樣都比唔上21

bp al > minzy

all

個外表都易入屋d 啦

Minzy真係好撚豬

又唔好成日講到bp搞到21解散咁 要嬲你就嬲yg條撚樣啦 yg不嬲都on9開 都唔知佢份人點諗

即係算爆左？

怪自己怪yg 都未到怪bp 啦

啱啱睇返原來兩日就八萬
total過十萬就算大爆啦
有得同bb 爭下今年日銷第一

除左樣 實力點都比唔上21 佢地只係照住yg造出黎既翻版21 而且個市唔同左 根本要做到21咁難好多 睇返21初出道 已經可以free style咁表演 bp仲好似出面啲女團跟公司做野 唯一表演有啲似係mamamoo
而且冇人話係bp搞散21 不嬲都係yg做既好事 yg太on9所以唔會點留意其他團

老實講，minzy唔走一世都無得見人
Parkbom都有啲慘比韓國搞到無得再做

2ne1入面 Yg根本只著重Cl

專登入嚟
負皮

minzy除左樣 yg都搵唔到人抄佢唱法 同跳舞
bom自己唔爭氣 整容過度 yg又唔保佢

聽聞MAMA果時佢地合體都係韓國比人插
YG又係垃圾 淨係推CL去外國想食Black Eyed Peas條女個位 但係又唔推狠啲
Dara就算，只要佢搵到食，Park Bom要避風頭又算，Minzy又無工開

有無依個意思自己知啦 見到你係其他post講既野 其他人有目其睹

你覺得我有呢個意思 你自己幻想姐
bp妹妹仔可以搞得散21咩 後台都幾勁喎
我由頭到尾只係話佢地實力同21差好遠 除左外表
不嬲yg覺得21紅唔過少時 因為外表姐 事實上佢出隊bp都係要同人爭天下 講靚 大把人要爭

blackpink應該係相反，21散左yg先急急推佢地出黎呀？

twice我希望jyp小心啲捧 唔好又比sm見縫插針

yg就算有21 都成日想捧隊yg版少時出黎啦 係唔知bp project係急推 定本身有個計劃姐

CL又唔知去左邊了 美國冇乜聲氣

係先好喎 一有bp同21就追住屌 兩隊都起碼叫同公司 都唔知有咩好屌 對內唔對外 我相信大家一直都覺得21好 的人覺得bp無個種唔跟首歌唱既風格 只係時間既問題 先岩岩出道一年 追求穩定 騰雞唔敢做都好正常

你信唔信由得你啦 唔關我事
我嬲只係嬲yg 整bp好多時換湯唔換藥 歌又似 唱又似
如果bp twice比 bp食CD Twice播CD
twice成日老是常出現 同當時少時一樣 過一排又有消息同新聞 人地贏呢度
yg到今日仲玩飢餓行銷我就唔知仲work唔work喇 話晒佢雪櫃好多團 呢種手法又唔見佢兩隊男團登到頂喎～

女團講左4年先出啦
唔係2012已經有future 2ne1既片咩

有都走左好多啦
出左勁耐都出唔到
年年都話出，之後21一散就出

咁你又唔好講twice出口 你自己係心到諗咪算 人不犯我 我不犯人 引戰就唔好

兒家個post講呢兩隊野 唔算引戰啦 唔係度討論邊度討論

垃圾twice都想同少時比

去聽twice 演唱會=係屋企播cd自己聽
都係一樣咁播

靚得日本組靚 3/9靚=成隊靚
又冇樣又唔跳得又唔唱得 同少時比
你以為9個人就等於少時
風格同實力都唔似而且比唔上啦

可能佢地攻日成功呢
又會愈鬧愈受歡迎

大部份人睇女團都唔係想睇佢唱歌跳舞有幾叻嫁啦
btw 點解成日講得日本line 靚
momo 同sana 個樣都有d 缺陷尤其momo

ching ho ball

日本妹氣質韓妹點扮都扮唔到嘛
momo sana好似有小小假哨牙 但之後唔係好覺眼喇

blackpink好有潛力 ..twice就算數啦

Twice唱歌同跳舞都好麻麻喎
跳舞勁我唔好睇Gfriend
唱歌勁我唔好睇Apink?

小心啲唔好比自己公司玩壞好過啦

BTW MAMAMOO

TWICE正宗係好學唔學 學埋日系idol啲衰野
不過咁都比佢紅到都冇辦法
好嘅代表有Crayon Pop(又係衰冇實力)

防彈隻專第一日賣左14萬喎

有分日單同日專
bts 今年隻日專四萬隻不過係精選黎

因為更多人睇其他野掛
唔係既話mamamo 咪大紅

bp 應該會比21紅

所以依家啲人先唔妥T團
只係靠包裝同商業歌紅
而且啲fans 仲要以T團跟一代天團少時相比
9個人就等於少時咩

唔會再有人可以紅咁長時間嘅，過多兩年又有一隊殺上黎架啦

日單有得握手

幼稚囉未，有咩星唔係靠包裝同商業紅，全世界都係咁嫁啦

Apink 霉團

你幾時肯改名

駁唔到

係就係因為過左日本成年霉左
但講有能力接到少時班 風格又同一開始既少時一樣
係得呢兩個 實力一定係Twice之上
無可置疑

置疑d 咩
唔講snsd
apink 同 gfriend d 碟加埋都唔夠twice 好賣

你成撚日都侮辱twice架啦

Snsd都唔識 學咩人追其他女團

妖
金十歲（孝淵）

仲講實力 實力就接到班架喇咩 面對現實apink已過氣

Sandara Park好中意娜漣架

yes 實力差還實力差
紅還紅

從來都係屌佢地冇實力

計實力就收皮啦

娜漣紅唇娃

日本賣五萬隻 kara

講到尾睇女團嘅都係睇樣多
大把有實力但係紅唔起
就咁講21同bp 21實力夠勁但係啲人都有話21重口味不了之類
所以twice紅得起有幾出奇

識條女讀緊u勁迷twice，一邊屌twice唱歌難聽無實力一邊買專（次次每個ver都買至少一隻）
所以話人都係中意睇樣有無實力係其次

限韓前後無得一齊計啦
2017 韓團日銷量應該twice 第一了

唔通呢度d 反twice 都係咁

一邊屌一邊買個吓
啱啱睇到新聞twice係日本三日總計買咗9萬隻
再次證明人都係睇樣行先

9萬隻唔算少咩？日本唔係閒閒地十幾廿萬咩？
同埋日本人係咁架啦 毒撚幾時真係聽歌架
拎黎打j 買攬枕姐

韓團攻日加冇握手會的話 係超勁

bigbang total都係得十萬出頭
三日九萬隻係變態級了
不過好似有得拍手

仲要係album唔係single
除左j家,akb系,三代目
好少有其他日本團會有呢個數
仲要而家只係過左三日
初動如無意外可能有11-13萬
係一個好可觀既數字
如果唔係撞關八應該會有週冠
今日數字都好接近 睇後勁會唔會拎到幾日日冠

痴線
遲啲bp係咪都出日文碟 到時就有數據可以比較

如果出Single可能可以賣贏SKE

有拍手會 但都已經好勁

不要侮辱少時

韓國本地都未有十足把握就攻日
其實睇番日本紅咩女團或者紅過咩韓團就覺得bp條路如果攻日條唔無咁易行
日本仔都係鐘意清純型 仲未計日本仔排外而twice有三個日本人依個點
不過都好過留係yg個雪櫃到嘅
日專真係貴到離譜所以如果唔夠多死忠根本衝唔到銷量
如果bp fans base主要集泰國越南依啲地方啲人真係會俾$200-400買日專
歐美fans都多但係靠唔住
希望yg快啲幫bp出實專

Panda 咩kpop post 都好鐘意J 歷史
過氣就賴攻日
好似全世界欠左Apink 咁

娜漣好似弱智

SM幾時出新女團 好期待三方大戰，逐鹿高麗嘅時代
btw，SM 會唔會開始返supergirls嘅計劃

唔好出新女團
一出新rv就慘

Yg jyp 都係長期集中一隊女團
其實真係無咩必要推新女團

Rv最先出道
但係都爭唔贏twice
Bp未有實質銷量數據
所以自己覺得bp同rv係韓國紅嘅情度差唔多或者rv更紅
Between rv就嚟comeback

同意
其實睇Melon榜就知BLACKPINK喺韓國本地輸MMM輸得幾緊要
海外fan又唔係多到可以好似bts咁反攻

Bp 到目前為止岀左五首歌五首都好好聽 真心
Twice得三首個人認為好聽

其實冇乜嘢只係覺得實力派同偶像派嘅分別
Bp上節目清唱簡直係屈機

仲有以前都好中意21
但就算係實力派個形象都唔係差到咁掛
一個整容怪一個就完全唔起眼
得dora正常小小

真係平心講句

有冇手足反twice係因為jyp同台狗
班傻閪台狗成日吹奏子瑜好撚靚 但其實kpop入面只係普通料
老實講 整體樣同實力 bp都屌打twice

好似係韓仔自己吹捧子瑜個樣
你睇下佢地中鐘意個幾個女團女神都係差唔多樣
雪炫子瑜娜恩jeannie四個都似似地
韓仔自己鐘意依類型樣覺得依type靚

印象中子瑜16果時投票已經係爬頭果啲
佢會紅根本唔關班台仔事
趁亂問下金多腎依家韓國人氣係咪仲係咁好
定係已經比日本妹爬左頭

jpop fans
有留意開就知今次twice開外掛咁款
上ms加賣多過十萬隻
誇張d講應該無其他女團做到

日本debut 如果超100000
應該同少時當年攻日差唔多
都幾恐佈吓

依家仲要有限韓都咁撚勁
就咁睇四代目前真係twice最紅

知唔知咩人賣多 希望估中毒撚

睇mmm商場宣傳 啲妹妹仔好鬼中意佢地
我覺得係時代變左 fans都係中意同偶像多啲接觸
唔係成日得個等字

攻日其實唔識日文或者無日本人係差好遠
我指識講係好似勝利咁流利 唔係就咁講兩句個d行貨
睇報導街坊路人都話係因為有日本人覺得親切先會更留意佢地
如果唔識 根本日本人彩你都有味 莫講話真金白銀俾錢出黎買碟
咁當然有異數同埋其他因素 包裝啊個期興咩都係原因
不過而家好明顯係想入屋係日本插旗 呢步jyp行得好
所以少時個陣其實都好癲 係衰sm無繼續落去

可能少時sm都想有其他發展 當時日本封殺kpop 同埋時不時日韓關係緊張 當時tiffany ig 一個emoji都比人屌死了 廢事做磨心

Bp d dance practice勁好睇

未攻日前都唔同級數嫁啦老老實實

我都覺
好似free 過係stage 咁

日本好睇重呢樣野
神起做得最好bb 都唔錯
twice 天然優勢

我都覺日撚日講咩台灣之光好鬼煩
人地唔識佢會唔會以為佢攞諾貝爾

講韓妹又唔係top 講台妹有大把人靚過佢

屌我識個條女基本上都可以叫死忠，仲要幾靚女成個偽abc咁係外國讀書，同佢唔熟都唔知佢咁撚毒

咁啲人吹到bp可以同twice紅嘅程度又得比咁
Bp係海外紅韓國因為yg先先叫大勢
Twice真係韓國紅到發紫 海外又有外國line 玩撚哂

今次日本d 小卡都係子瑜最貴
可能唔啱香港人口味？
mina 反而韓國無乜人講佢靚

唔知係jyp既公關部落足力，定係日本傳媒商家見有日本成員而畀多啲曝光機會，今次日本出道既宣傳勁多。幾個電視節目早午晚又介紹又訪問；一流既女性雜誌ViVi、Seventeen等專訪；連涉谷109大樓同東京鐵塔都借埋出黎賣廣告。

twice簽咗華納
華納大把資源人脈

做好本土先啦 心頭咁高好易冧樓
bp唔知會唔會吸到日本妹飯
但我都係覺得泰國越南受歡迎 唔知購買力高唔高姐
如果都係冇乜錢買野 幾紅都冇用

Post佢上黎

子瑜唔覺得天仙咁靚 估唔到日本韓國咁中意
相反我覺得mina最靚 反而一般般

Mina幾正，sana妖得滯momo唔夠靚

Tzuyu

我反而覺得mamamoo會吸到日本女飯如果攻日嘅話
Yg最中意作死，不過就算去都日本都應該唔夠twice玩 加埋今日總計已經10萬
日專太貴東南亞消費能力普遍無咁高
Yg真係推bp攻日同推佢地去死無分別

日本人好多閒錢

係佢地仲迷戀實體音樂
值得欣賞

夠紅既吹多兩吹就會靚女變天仙
以前yoona 都係咁

suzy都係

子瑜屬於霎眼嬌類型 唔係唔靚，但唔夠襟睇
反而mina, nayeon呢類襟睇好多

Yoona 靚過佢哋啦啦聲啦

我反而覺得相反
jisoo 都幾正

我覺得yoona係順眼囉 而且太瘦 最近成熟左 有女人味啲 對比起twice 除左青春就冇野鬥得贏

bp最靚係jisoo

佢地共通點係無整容(我覺得)同埋係佢地真係化妝都靚!

我由少時紅至到依家都唔明點解啲人講到yoona天仙咁靚
講靚irene jisoo 金裕貞靚好多
可能個時kpop可以吹奏嘅靚女無咁多

2隊都鐘意唔得既？
一個2個咁撚on9既

成日覺得佢地吹奏靚女 香港成日都熟口熟面 有好多

Black pink 今次首歌根本就係21風格黎
我21 bp 都鍾意
但點解啲歌要走一樣既風格
好傷心既係佢地咁樣會慢慢取代左21

夠7年咪又搵第隊取替Bpink

今次首歌麻麻
但係上次playing with fire 真係
好似除咁winner同某啲solo歌之外成間公司都係行夜店風

算啦 sm根本就無心搞好rv
rv實力唔係無
但rv d歌首首都都好白癡（除左happiness同be natural)

我覺得RV咁多主打最劣係呢首 咁你都講得出

twice 會俾JYP 搞衰 之前wonder girls 幾勁都炒。

rv呢三年同少時頭三年出啲歌相差十萬九千里...sm可唔可以出返隊新少時出黎呀

用twice比少時
此post已完

好似兒歌 但聽完會好開心好有活力

連日本都搞掂埋
好難衰了，除非又去美國

rr 最正

聽聞下隊係重點

冇咩事 收唔到皮了

有無真係聽㗎
7月7日邊到白癡
咁有深度同我講白癡

唔好再用其他女團同少時比啦 都冇得比
之前話apink就嚟追上少時 之後咪又係衰左
t團除咗青春之外有咩可以同少時比？做歌手最基本嘅歌唱實力都冇 得個隊長嗌到唱山歌咁 少時唔係個個都唱得但起碼啲live都聽得下 睇t團啲mr removed同聽的士陳唱歌有咩分別？喘哂氣咁

結論：過到七年先好拎嚟同少時比
利申 前sone

Apink

twice d mr remove
聽左幾句已經聽唔落 相反少時係真係有實力 就算拎少時出左道冇耐d歌黎比 都贏twice半個地球 淨係泰妍一個都屌打twice成團 另外個半個地球比twice既青春同新鮮感挽救翻 但講實力 唔計少時 有排都未輪到佢地 練多幾年啦翻去 得個樣

上Music station唱live渣到...

成績呀
出道一年拎大賞
今年又已經賣左過百萬
apink 都未去過呢個位

忍唔住講句，志效係因為呢度啲人唔鍾意佢個樣同身形先會被針對，多過佢嘅唱歌真係難聽

佢做top團既主音係有d 唔夠料既

10年練習生(雖然唔係十年都練唱歌)都仲係呢個水準就真係慘左啲嘅
衰過佢嘅主唱大有人在 不過無謂開名啦

平時Twice啲live無留意，但聽返佢同秀賢，Yuju同白娥娟U Go Girl個acoustic live，Yuju同白娥娟嘅唱功明顯好過佢，但佢係呢個live嘅演繹無錯到，同埋佢發聲嘅方式都算係健康，唔係啲人講到佢咁差。

咁練習時間長短同水平無關係嘅

我家主唱可是有十年的綀習生涯

佢好似仲有場同rose 合唱都可以睇下
係合格但無特別囉

哇
你同香港人講成績
不嬲都係實力行頭 最後先睇成績架啦

正常討論緊你又出黎攞彩
唔怪得once 會比人屌

咁個quote最頂係講緊實力呀嘛

其實top 團好似都無咩好勁既主音 反而啲細公司好似有實力啲 其實志效把聲幾好聽 我認為係有唔少女團唱功比佢好 但本身聲底較普通 志效一唱就聽得出 一直覺得twice個個成員把聲底都比較特別 係佢地紅既原因之一

同snsd 2ne1 比都輸啦
同埋睇左年尾d 大show
佢會避高音係幾扣分

老實講 如果你話成績
TWICE可能真係好快同好勁
但你話佢會係下一隊少時
SORRY 我作為TWICE嘅FANS唔會認同你
一黎實力未夠班(我以前有追過少時)
二黎 就算實力夠班 都唔會想咁講
有邊個會想話自己係咩咩咩二世架
係都要人話佢係你二世啦
仲有當年少時仲勁過男團(你可以話當時男團渣)
你話如果TWICE勁得過依家啲男團 咁就真係勁啦

同樣地BLACKPINK 同 2NE1
你可以話好似
但我諗BLACKPINK 啲 FANS 都唔會想BLACKPINK比人叫第二團2NE1
除非你可能好鐘意做人地嘅複製品

topic 9up 下希望四隊fans 唔好嬲
或者調轉講除左snsd 已經無其他團可以同twice 係成績上接近
bp就連佢公司都好似想佢做複製品咁

咁我唔排除真係有人好鐘意做人複製品
或者自己偶像做人複製品嘅

咁樓豬知唔知twice 人氣點排法？

twice有櫻花line日本成功係預佐
不過幾時都話 JYP出既團最大既敵人就係JYP睇下JYP幾時上腦又出事

人氣計埋所謂國民度咪子瑜拋離
mina 隊長同彩x下游

如果之前拆得掂大陸就中日韓掃晒

你呢句真心讚呀!
正所謂:成也蕭何,敗也蕭何!睇吓幾時JYP 又蕭何上身...
以後蕭何即係JYP ...JYP 即係蕭何!

所以咪有得必有失 開始無念過佢地撈得掂韓國市場 佢地的確有佢地本事 但有日本人台灣人結果無左大陸呢個兵家必爭既大市場 當打個和 如果有埋大陸市場真係不得了

依家twice已經搞掂日韓台已經玩哂，因為只係得依幾個地方嘅人（路人粉）仲會買碟 日本碟仲要下下都咁貴
大陸除非真愛粉如果唔係邊個會買正版碟
同埋依家大陸限韓所以依家有無大陸市場都唔算大問題嘅

竟然睇小大陸市場 而家間間公司都仆倒去開發中國市場 大陸粉絲都會買正版 之前好似幫太妍solo 幫佢掃左幾萬隻碟 人又多d人又大把錢 開con 都賺死你 仲有show 錢都多過其他地方好多 再講限韓都係暫時 總會完結既 而家邊會有人拒絕中國

大陸twice都幾受歡迎
我見貼吧 qq群都幾多once
個個買碟一買就十幾隻

限韓令先未去，連tara最後一次六人都唔敢返大陸開con...

啱啱exo 預售大陸fans 好似買左廿萬隻

twice 真係垃撚圾 摺左去啦屌
聽momo唱歌 聽一秒已經想死 點解有人唱歌可以咁撚難聽 佢去做dancer 算啦

我都覺好難聽

7月7隻舞好似手語咁

Twice無得同少時比
Twice依家咁大勢都係因為同期女團無佢咁好姐
如果少時同twice係同期，twice收左皮好耐啦
同埋twice咪又係抄少時concept,清純路線
你睇下佢遲早會行返一次black路線(抄run devil run)條路
跟住就話形象大變，又做大勢，
所以行第一的sm係有腦既

你玩曬啦，講到清純路線少時霸哂咁

少時本身無特定風格
目前開宗明義就清純可愛風係Apink，Gfriend同Lovelyz
Twice到而家都睇唔出係行咩風
不過佢地有個策略同少時一樣，
就係所有成員本身有唔同風格，
無撞人設

Twice邊到清純風
開宗明義做雞
同埋少時一姐黎嫁[black]整容團始袓[/black]
行過d乜風格 其他團就唔好跟啦 sone好惡嫁

twice 你估好天然？

娜璉膠面
幾時肯退團